{
  "Homepage": "首页",
  "Installation": "安装",
  "Subscribe": "订阅",
  "Commercial Service": "商业服务",
  "Documentation": "文档中心",
  "MMM YYYY": "YYYY 年 M 月",
  "Products": "产品",
  "Community Edition": "社区版",
  "Advanced Edition": "高级版",
  "Related Products": "相关产品",
  "KubeSphere Docs": "文档中心",
  "Get KubeSphere": "获取 KubeSphere",
  "About": "关于",
  "News": "发布动态",
  "Contact": "联系我们",
  "Careers": "加入我们",
  "Working hard Coding": "正在努力 Coding",
  "Introduction": "产品介绍",
  "Installer": "安装指南",
  "Tutorial": "快速入门",
  "API Documentation": "API 文档",
  "Home": "首页",
  "All": "全部",
  "Tags": "标签",
  "Open Source Community": "开源社区",
  "Open Source Projects": "开源项目",
  "Technology Blogs": "技术博客",
  "Video Resources": "视频资源",
  "Quick Installation": "快速安装",
  "Trends": "动态",
  "Media Coverage": "媒体报道",
  "Develop Practices": "开发实践",
  "Published at": "发布于",
  "Online Demo": "在线体验",
  "Share KubeSphere's best practices and media coverage": "为您分享 KubeSphere 的最佳实践及媒体报道",
  "Select the suitable version of KubeSphere": "选择适合您的 KubeSphere",
  "We offer multiple versions of KubeSphere, you can select the suitable version.": "我们提供多种版本的 KubeSphere，您可以选择合适的版本安装。",
  "Version Comparison": "版本对比",
  "Download": "下载",
  "Phone": "电话",
  "Email": "邮箱",
  "Get the version": "获取版本",
  "Goto Github": "前往 Github",
  "Activities": "动态",
  "Requirement Details": "需求描述",
  "Please briefly describe your requirements": "请简单描述一下您的需求",
  "Apply for trial": "申请试用",
  "How do i call you?": "怎么称呼您?",
  "Submit your contact information": "留下您的联系方式",
  "We have a professional pre-sales support team to provide you with pre-sales support": "我们有专业的售前团队为您提供支持",
  "We have received your trial application": "我们已收到了您的试用申请",
  "Review 2019 KubeSphere® container platform product launch": "回顾 2019 KubeSphere®️ 容器平台产品发布会",
  "Foreseeing the future. <br/>Going forward with KubeSphere": "KubeSphere, <br/>以应用为中心的容器平台",
  "—— Future container orchestration platform": "完全开源，加速企业云原生转型",
  "what_is_kubesphere_io": "KubeSphere 帮助企业在云、虚拟化及物理机等任何环境中快速构建、部署和运维基于 Kubernetes 的容器架构，轻松实现微服务治理、多租户管理、DevOps 与 CI/CD、监控日志告警、应用商店、大数据、以及人工智能等业务场景。",
  "Complete application lifecycle management": "完整的应用生命周期管理",
  "app_management_desc": "基于 <a href=\"//openpitrix.io\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">OpenPitrix</a> 提供应用的全生命周期管理，包含开发、测试、发布、升级，下架等应用相关操作，多应用仓库管理，一键部署应用，并可实现版本控制、计费、审计等高级功能。",
  "open_source_projects_desc": "分享云原生领域最前沿的技术干货与开发实践文章，以及 KubeSphere 产品最新的动态。",
  "Get Community Edition": "获取社区版",
  "Get Commercial Service": "获取商业服务",
  "Cloud Native Computing Foundation Member": "CNCF 云原生基金会会员",
  "Certified Kubernetes Conformance": "Kubernetes一致性认证",
  "What is KubeSphere": "什么是 KubeSphere ？",
  "KubeSphere is an open source project, built on Kubernetes, which is a powerful production-grade container orchestration system. KubeSphere provides users with easy-to-use interface and wizard design, it reduces the complexity of development, testing and maintenance, as well as lower the learning cost of the container orchestration platform.": "KubeSphere 是一款面向云原生设计的开源项目，在目前主流容器调度平台 Kubernetes 之上构建的分布式多租户容器管理平台，提供简单易用的操作界面以及向导式操作方式，在降低用户使用容器调度平台学习成本的同时，极大降低开发、测试、运维的日常工作的复杂度。",
  "Easy": "易用",
  "KubeSphere providing friendly UI and wizard-design experience to users who work at development, testing or operation. Kubernetes’ powerful features could be delivered to users in an easiest way through the KubeSphere console.": "面向开发、测试、运维友好的 UI，向导式用户体验，通过 KubeSphere 控制台将 Kubernetes 的能力以一种极简的方式输送给用户。",
  "Flexible": "灵活",
  "Besides the open source solutions, if users would like to realize higher demands for network and storage, <a href=\"//www.qingcloud.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">QingCloud</a> can be used as the underlying platform to integrate QingCloud SDN, block storage and NeonSAN with service-guaranteed network and storage solutions.": "支持开源的存储与网络插件，如用户对网络和存储有更高要求，可选用 <a href=\"//www.qingcloud.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">青云 QingCloud</a> 作为底层平台，可以使用商业化的网络和存储解决方案。",
  "Efficient": "高效 ",
  "No infrastructure dependencies, no Kubernetes dependencies, support for deployment across physical machines, virtual machines, cloud platforms, and enables Kubernetes clusters of different versions and vendors management.": "无基础设施依赖，无 Kubernetes 依赖，支持跨物理机、虚拟机、云平台部署，可以纳管不同版本、不同厂商的 Kubernetes 集群。",
  "Enable one-click deployment for application.": "应用一键部署",
  "Based on the open source <a href=\"//openpitrix.io\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">OpenPitrix</a> project, providing full lifecycle management of applications, including development, test, release, upgrade and remove, as well as multi-application registries management and one-click deployment of applications": "基于开源的 <a href=\"//openpitrix.io\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">OpenPitrix</a> 项目，提供应用的全生命周期管理，包含开发、测试、审核、发布、升级、下架等应用相关操作，还包括应用仓库管理、一键部署应用等。",
  "How to contribute": "如何参与贡献",
  "If you would like to participate in the development of KubeSphere upstream, or understand the progress of the project and report the bug, you can keep in touch with us through GitHub and Slack.": "积极参与到 KubeSphere 上游的开发中，了解项目进度，以及 Bug 提交，可以通过 GitHub 与 Slack 与我们保持联系。",
  "Community Edition 1.0.0 Alpha": "社区版 1.0.0 Alpha",
  "Community Edition 1.0.0 Beta": "社区版 1.0.0 Beta",
  "Community Edition 1.0.0 GA": "社区版 1.0.0 GA",
  "Report the Bug": "报告 Bug",
  "KubeSphere uses GitHub issue to manage bug tracking": "KubeSphere 使用 GitHub issue 来管理 bug 跟踪",
  "Submit the Bug": "提交 Bug",
  "Participate in development and design": "参与开发和设计",
  "Read the KubeSphere <a href=\"//github.com/kubesphere/kubesphere/blob/master/CONTRIBUTING.md\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Development Guide</a> carefully": "认真阅读 kubesphere <a href=\"//github.com/kubesphere/kubesphere/blob/master/CONTRIBUTING.md\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">开发者指南</a>",
  "Fork KubeSphere Repo": "fork 项目",
  "Read the KubeSphere Documentation": "阅读《KubeSphere 文档》",
  "Participate in the upstream projects of KubeSphere such as Kubernetes, Docker, Istio, etc.": "参与到 KubeSphere 项目和上游项目如 Kubernetes、Docker、Istio 等",
  "Communication": "日常沟通",
  "Find us on the Slack channel": "在 Slack 频道上找到我们",
  "download_tip": "已经有超过 1000 名用户下载并使用了 KubeSphere，如有问题可通过 <a href=\"//github.com/kubesphere/kubesphere\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Github</a> 或者 <a href=\"https://join.slack.com/t/kubesphere/shared_invite/enQtNTE3MDIxNzUxNzQ0LTZkNTdkYWNiYTVkMTM5ZThhODY1MjAyZmVlYWEwZmQ3ODQ1NmM1MGVkNWEzZTRhNzk0MzM5MmY4NDc3ZWVhMjE\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Slack</a> 与我们联系。",
  "To get the latest KubeSphere news via leaving your contact information": "留下您的联系方式，获取最新的 KubeSphere 的动态信息。",
  "Do not want to be frequently notified by email": "不希望经常收到邮件通知",
  "Thank you for downloading KubeSphere": "感谢您下载 KubeSphere",
  "If you have any questions, see the <a href=\"/docs/express/zh-CN/KubeSphere-Installer-Guide/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">KubeSphere Installation Guide</a>": "如果您遇到问题，可参阅<a href=\"/docs/express/zh-CN/KubeSphere-Installer-Guide/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">部署文档</a>。",
  "More Options": "更多选择",
  "If you need to install offline please select the <a href=\"//kubesphere.anybox.qingcloud.com/s/UBBctImJLtxnkqT5hrEaijjolTENNVsr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">offline installation package</a>": "如果您需要离线安装请选择<a href=\"//kubesphere.anybox.qingcloud.com/s/UBBctImJLtxnkqT5hrEaijjolTENNVsr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">离线安装包</a>",
  "If you already have a Kubernetes cluster, you can select <a href=\"\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> KS-Core installation </a>": "如果您已有 Kubernetes 集群您可以选择 <a href=\"\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">KS-Core 安装</a>",
  "Please keep your email and phone works so that our pre-sales team can communicate with you as soon as possible": "请您保持联系方式的畅通，以便于我们售前团队与您及时沟通",
  "You can also download the trial version": "您也可以下载试用版",
  "Online Installation": "在线安装",
  "Offline Installation": "离线安装",
  "Welcome to the KubeSphere Community Edition, it's only recommended to understand the KubeSphere features. For production environment we recommend you to purchase the Commercial Edition.": "欢迎使用 KubeSphere 社区版，仅建议您用来了解 KubeSphere 功能特性，生产环境建议您购买商业版",
  "KubeSphere provides workload and cluster management, wizard design operation interface, application repository and application template management, as well as our professional team support.": "提供工作负载及集群管理，可视化图形操作界面，应用及应用模板管理，并提供专业的团队服务支持",
  "KubeSphere provides workload management, CI/CD and Microservices governance, multi-cluster management, as well as multi-tenancy and fine-grained privilege separation for users of different enterprise scales.": "提供工作负载，CI/CD 以及微服务治理平台，多集群管理，多租户以及细粒度的权限划分，适用于不同企业规模的用户",
  "KubeSphere Installation": "KubeSphere 安装",
  "In addition to supporting deploy on VM and BM, KubeSphere also supports installing on cloud-hosted and on-premises Kubernetes clusters. For more details please reference the documentation center.": "KubeSphere 部署支持部署在 Linux 和 Kubernetes 之上， 快速安装仅对单节点 Linux 部署和基于 Kubernetes 集群部署这两种方式进行简介，详细的安装文档请参考文档中心",
  "All-in-One deployment": "All-in-One 单节点部署",
  "Install KubeSphere on K8s": "在已有 K8s 部署 KubeSphere",
  "KubeSphere supports installing on existing Kubernetes": "KubeSphere 支持部署在已有 Kubernetes 集群上",
  "All-in-One is single-node installation that supports one-click installation": "All-in-One 支持一键快速部署至目标机器",
  "If you like KubeSphere": "如果您喜欢 KubeSphere",
  "Please give us a GitHub Star as an encouragement.": "请给我们一个 GitHub Star，给我们一份鼓励。",
  "Follow the official account": "关注公众号",
  "Join the WeChat group": "加入微信交流群",
  "Please input your email": "请输入你的邮箱",
  "PROJECT_KUBESPHERE_DESC": "基于 Kubernetes 之上构建的以应用为中心的多租户容器管理平台，支持部署运行在任何基础设施之上，提供简单易用的操作界面以及向导式 UI，旨在解决 Kubernetes 的存储、网络、安全与易用性等痛点。",
  "PROJECT_OPENPITRIX_DESC": "开源的多云应用程序管理平台，用来在多云环境下打包、部署和管理不同类型的应用，包括传统应用、微服务应用以及 Serverless 应用等，其中云平台包括 AWS、Kubernetes、QingCloud、OpenStack、VMWare",
  "PROJECT_PORTER_DESC": "适用于物理部署 Kubernetes 环境的负载均衡器插件，Porter 使用物理交换机实现，利用 BGP 和 ECMP从而达到性能最优和高可用性，提供用户在物理环境暴露 LoadBalancer 类型服务与云上获得一致性体验。",
  "PROJECT_S2I_OPERATOR_DESC": "S2I ( Source to Image )是一款自动将代码容器化的工具，通过预置的模板来支持多种语言和框架，比如Java、Nodejs、Python 等，提供 CLI、API 和 webhook，是一种 CI/CD 的实现方式。",
  "PROJECT_NOTIFICATION_DESC": "通用的企业级高性能的分布式通知系统，面向云原生的设计，可独立部署与使用，支持邮件通知，计划新增WebSocket、微信、SMS 短信等通知渠道。",
  "PROJECT_ALERT_DESC": "通用的企业级高性能的分布式通知系统，面向云原生的设计，可独立部署与使用，支持邮件通知，计划新增WebSocket、微信、SMS 短信等通知渠道。",
  "PROJECT_ALERT_ADAPTER_DESC": "",
  "PROJECT_HOSTNIC_CNI_DESC": "Hostnic-CNI 是一个网络 CNi 插件，本插件会直接调用 IaaS 的接口去创建网卡，并将容器的内部的接口连接到网卡上，不同 Node 上的 Pod 能够借助 IaaS 的 SDN 进行通讯。",
  "PROJECT_QINGCLOUD_CSI_DESC": "QingStor CSI 插件实现 CSI 接口，使容器编排平台（如 Kubernetes）能够使用 NeonSAN 分布式存储的资源。目前，QingStor CSI 插件实现了存储卷管理和快照管理功能，并在 Kubernetes v1.12 环境中通过了CSI Sanity 测试。",
  "PROJECT_QINGSTOR_CSI_DESC": "QingStor CSI 插件实现 CSI 接口，使容器编排平台（如 Kubernetes）能够使用 NeonSAN 分布式存储的资源。目前，QingStor CSI 插件实现了存储卷管理和快照管理功能，并在 Kubernetes v1.12 环境中通过了CSI Sanity 测试。",
  "PROJECT_QINGCLOUD_LB_DESC": "QingCloud 云平台的负载均衡器插件，使用户能够在 QingCloud 云平台快速创建 LoadBalancer 类型的服务并暴露给集群外部访问。",
  "PROJECT_QINGCLOUD_VOLUME_DESC": "",
  "PROJECT_FLUENTBIT_OPERATOR_DESC": "",
  "PROJECT_DEVOPS_DESC": "",
  "PROJECT_IM_DESC": "",
  "Container Platform": "容器平台",
  "Logging Operator": "日志插件",
  "Identity Management": "身份认证",
  "App Management": "应用管理",
  "Storage Plugins": "存储插件",
  "Network Plugins": "网络插件",
  "Notification & Alerting": "通知告警",
  "Table of Contents": "目录",
  "View Details": "查看详情",
  "KubeCon": "KubeCon 大会",
  "KUBECON_DESC": "KubeSphere 团队在 KubeCon + CloudNativeCon 2019 Shanghai 上的技术主题分享。",
  "QCon International Software Development Conference": "QCon 全球软件开发大会",
  "QCON_DESC": "",
  "DEMO_TIP": "1. 建议您优先在个人环境安装 KubeSphere <br /> 2. 在线体验请将“公司-姓名”发到kubesphere@yunify.com<br /> 3. 试用账号与资源仅限当天保留"
}
